%
% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Copyright (C) Abhijit Navale.
% This file is part of Linux E-Book in Marathi Language,
% hosted at https://gitlab.com/Muktasrota/marathilinux
% and is licensed under a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License.
% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
%
% कॉपीराईट (C) अभिजित नवले.
% हे पान, https://gitlab.com/Muktasrota/marathilinux येथे साठवलेल्या
% मराठी भाषेतील लिनक्स विषयावरील ईबुकचा एक भाग असुन, 
% क्रियेटिव कॉमन्स अ‍ॅट्रिब्युशन-शेअर अलाईक ४.० या परवान्यांतर्गत प्रसिद्ध केले आहे.
% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
%
% contact@abhijitnavale.com
% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
%
\chapter{आवश्यक गोष्टींची‌ पुर्तता}
\section{संगणक कंफिगरेशन}
\begin{enumerate}
  \item कमीत कमी ४ जीबी मेमरी \textenglish{(R.A.M.)}
  \item कोणताही आधुनीक सी.पी.यु. \textenglish{(C.P.U.)}
  \item फक्त लिनक्स ओएस साठी कमीत कमी १० जीबी जागा
  \item त्या १० जीबी व्यतिरीक्त, तुमच्या स्वत:च्या फाईल्स जसे की डोक्युमेट्स, व्हीडिओज ई. साठी तुमच्या गरजेप्रमाणे जागा. कमीतकमी १० जीबी. दोन्ही मिळुन एकुण कमीतकमी २० जीबी जागा.
  \item ईंटरनेट जोडणी
\end{enumerate}

